# App3


Esta aplicação e parte do curso Jorge Santa Desenvolvimento Web com Typscript.
This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 6.1.2.


## Tecnologias


Angular versio 6.1


[Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 6.1.2.


Firebase(SDK)

npm install --save firebase


## Bibliotecas

npm install --save bootstrap jquery popper.js


## Favicon

[Gerador Favicon](https://www.favicon-generator.org/) 